深黃拉麵店 11月16號結束營業

香港人快啲一窩蜂去支持啦亡羊補牢最後衝刺呀

屌你老母仆街業主

推

推一推

大家唔好剩係掛住幫襯d大黃店

同一條街有3間黃店
同樣係食拉麵兩間, 壽司一間
呢D情況以食物質素取勝
某情度上都算俾另一間打沉

食過一次無下次

食過好難食
又想用執笠cap水

一間拉麵一間牛肉麵一間壽司

真係 食過兩次沾麵都唔係差
可能我要求唔高

呢間執係 因為難食

快啲執換間好食既

唔開啦人哋cap條撚咩

抄座銀但又唔係抄得好食

早幾日食過，好一般
好景果時都冇咩人食，唔係黃店應該好早執左

垃圾店就執柒咗佢喇
Btw, 深黃色無論係人或者店垃圾機率真係好L高，應該基因嚟

11月先執仲開緊

老實講真係冇特別，我食完之後唔覺得有咩好回味，淨係喂飽個肚

唔好咩都賴業主
雖然佢係黃店，但係佢真係好唔掂
又貴又伏

ching有冇試過佢個炙燒三文魚沾麵?
如果你食過都覺得冇問題，咁我真係冇嘢好講

抄座銀嗰間係金鶴喎ching
雖然呢間真係好伏

個炙燒三文魚沾麵係伏嚟
過百蚊嘅聲稱炙燒三文魚，其實係一塊煎到well done嘅三文魚扒
我食嗰晚仲要係除夕，黃店唔係劣食餐廳嘅cap水工具，唔該唔好濫用
有圖為證，永不忘記